祖狄羅爆MCU極致保密手段 連小朋友都唔放過？

Marvel電影宇宙近年以每年推出三部新作的速度穩定發展，除了精緻製作，宣傳手法亦應記一功，鋪路多年的《Avengers: Endgame》未上映已屢受熱議更是有賴極致的保密手段加持，有份拍《Marvel隊長》的英國男星祖狄羅（Jude Law）早前受訪時，大爆拍攝現場保安極嚴密，連細路都唔放過

未知是否受出名口疏的蜘蛛仔湯賀蘭一再刺激，Marvel的保密功夫今年一再升級，連曾演出《怪獸與葛林戴華德之罪》等多部大製作的祖狄羅，都自爆拍《Marvel隊長》時被現場保安嚇倒。MCU出品近年雄霸全球票房榜，令超級英雄電影華麗轉身成為不少演員爭相演出的作品，最新成員就有曾多次提名奧斯卡和金球獎的祖狄羅，已為人父的他日前上節目時透露，過去曾帶孩子參觀拍攝現場，沒想到孩子們卻因為未簽保密協議而遭責備。

「我只是帶孩子到處看看，介紹一下特技動作拍攝過程和現場那些了不起的太空船佈景，然後突然有人走到他們面前，翻出多份文件。」祖狄羅續言估計當時孩子已經大約知戲中會發生什麼，但他仍不能把自己的角色的名字告訴他們，祖狄羅早前亦曾爆在拍攝現場有位指定工作人員，專責提醒他要披好披風和躲起來，觀乎Marvel的態度就知他的角色幾咁關鍵。

不過祖狄羅並非劇透唯一來源，《Marvel隊長》的相關玩具近日曝光，疑似搶先公開祖狄羅將會飾演Kree指揮官Yon-Rogg，有別於早前傳出他將演出Mar-Vell一角，根據原著漫畫描寫，Yon-Rogg是個極之憎恨Mar-Vell的反派，曾數度試圖殺死對方。